\section{Опыт}
\resumeSubHeadingListStart

\resumeSubheadingWork
{\href{https://www.kadam.net/}{Kadam}}{Лимассол, Кипр}
{MLOps Engineer}{Май 2023 - Настоящее время}
{Отдел: Data Science and Analytics}{Удаленная работа}
\resumeItemListStart
\resumeItem{Обновлены проекты по прогнозу CTR и антифроду. Разработана система алертов.}
\resumeItem{Внедрено A/B-тестирование, Airflow, CI/CD, Docker, unit-tests, linters.}
\resumeItemListEnd

\resumeSubheadingWork
{\href{https://www.karpov.courses/}{Karpov.Courses}}{Москва, Россия}
{Head of Experts $|$ Content Creator}{Апрель 2022 - Настоящее время}
{Курсы: Start ML $|$ DL Engineer $|$ Hard ML $|$ Data Engineer $|$ Simulator A/B}{Удаленная работа}
\resumeItemListStart
\resumeItem{Выпущено 29 потоков. Руковожу командой из 8 ML-экспертов. Подготовил 10 стажеров.}
\resumeItem{Подготовил модули по MLOps и Динамическому ценообразованию для курса HardML.}
\resumeItemListEnd

\resumeSubheadingWork
{\href{https://siberianhealth.com/en}{Siberian Wellness}}{Novosibirsk, Russia}
{Data Scientist}{Январь 2022 - Декабрь 2022}
{Департамент: Data Analysis}{Remote}
\resumeItemListStart
\resumeItem{Улучшение Data-Driven Culture: A/B-тестирование, анализ аномалий, дашборды.}
\resumeItem{Разработал множество ETL/ML пайплайнов для дашбордов и автоматических отчетов.}
\resumeItemListEnd

\resumeSubheadingWork
{\href{https://www.chmtch.com/}{ChemTech AI}}{Нью-Йорк, США}
{Data Scientist}{Октябрь 2020 - Декабрь 2021}
{Команда: Data Science}{Удаленная работа}
\resumeItemListStart
\resumeItem{Переработы 3 проекта по прогнозировнию с моделями TensorFlow на LGBM/CatBoost.}
\resumeItem{Разработаны системы компьютерного зрения по детектированию объектов и OCR.}
\resumeItemListEnd

\resumeSubHeadingListEnd
